有冇人返工一步一驚心

喺度做左4年（就嚟做埋右）
每日返工都好驚孭鑊
又驚畀人跣
上司係唔理大家
每日提心吊膽
好想離開呢度

咁離開啦

番工唔開心 唔好番了

唔駛養家...？

之前啲工最多先2年想畀人種感覺穩定先捱下去
個個月都會有唔開心嘅事令我感到委屈

要

嫲

人工幾多先

低端

弘

嫲 sad

返左3個月已經俾人跣左幾次

咁你諗住點

仲要俾老屎忽恰 但plan左11月去旅行再搵新ft就怕放唔到假，諗緊裸辭返住pt到11月先。。。

咁擔心, 人工又唔高, 仲留黎做咩
4年.....唔好玩啦, 今時今日, 兩年已經要跳一跳啦

年青人,勸你捱到11月放埋假再諗
可能你到時已經適應到無乜野

因為佢地恰我，但我又唔怕事咁冇乜大反應所以佢地愈黎愈對我有偏見就係話我唔聽話，日日俾說話我聽，大家返工都係求財啫，點解要咁欺壓人地呢？